
Разорванные катакомбы и смайлы на стенах
Как тромбы внутри вен ребёнка? Жертвы аборта
За нами наблюдает морда в шапке с козырем
Если не за твоей спиной, то где-то возле
Хвост овчаркой виляет спорит с тишиной
Не печалься, пока ты капилляр, ведь ты живой
Благо не механизм, благо не запчасть
Можно и не молчать, запрещается вдыхать счастье
Я видел станцию «Ро», но не пойму как забрался туда
Черпать Меркабу там где черпал Тесла
Есть пульс, но не факт что есть жизнь
Родись, ищи, не найди, ложись
Мясо погрузили в массовый гипноз куполами
Чей откусили череп Кастанеда и Паланник
Мой да твой, присыпали сверху травой
Бой достоин звания самого самого
Будучи незамеченным отарами
Молодыми и старыми, вечный бой между капиллярами
